可以set macro 既keyboard

因為挽緊隻game 要用marco
而家用緊filco 用唔到 想買多隻有marco 用下
HyperX alloy origins core aqua 軸如何？

挽你老母

自己砌啦

咁樣？
有樣嘢叫 luamacros
可以remap 不同keyboard 啲制 做macros
不過就要自己寫code
你自己睇下做唔做得嚟
search 返嚟only無用過

唔該曬ching意見🙏🏻🙏🏻 我參考下